如果野生動物覺得凍咁點算？佢地又冇杉著

如題

佢地有冇咩取暖方法？

毛

交配

冬眠

呢個係保暖

貓貓，麻雀

恰毒撚恰到去動物界

圍爐

杉你老

飛去暖嘅地方

跑囉 你唔覺跑完好熱架咩

我諗除左人類 應該冇野生動物會怕凍到著衫

山洞

開暖氣

企鵝會痴埋一堆取暖
所以有好多企係外圍ge會凍死

凍咪生火囉

有啲會冬眠，之前會食好多野。
有啲雀會飛去南方暖啲地方
有唔同身體構造去應對冬天，如果唔係已絕種
如果等凍先黎諗就唔係野生動物
你都可以問落雨會唔會開傘？

都有唔少會頂唔住凍死

上連登開post問